湖狗們 西岸頭八有冇你份?

OH SORRY
冇

班賤種縮曬入老母個hi度

BREAKING: Lakers is the first team which has successfully stopped Lebron James to attend NBA playoffs since 2006.

牙ball去咗邊

收到風同吾皇係西貢釣緊佢老母塊海鮮

一隻猢都冇？

死左都識笑返醒

@波台孔乙己